啲人po動態啲字較到勁細粒係咩心態

Snapchat story成日見到啲人po黑底白字相
啲字又細粒到睇唔到
其實都無人睇到 po黎做乜
ig動態又係 仲要係白底白字
想比人知自己唔開心咪大大隻字寫出黎囉

咁如果有人認真睇。。會感覺良好

同意

對唔住囉

有啲真係細到特登cap低放大都睇唔到啲字
想認真睇都唔得

講乜野啊你 睇唔到

眼力測驗

我都睇唔到[black][/black]

想低個行